望到阿仙奴個陣容就想嘔

有種好難形容既感覺 冇一個靠得住
全部踢中遊都唔夠班
憑咩趕走藍斯奧燒？